何超蓮巴黎晒長腿：隨便拍都好看

近日獲邀出席巴黎時裝周嘅賭王何鴻燊三房千金何超蓮，連日嚟都喺社交網分享咗唔少靚相。相信睇咗咁多Fashion show嘅超蓮，都增添咗唔少着衫嘅靈感，今日佢又喺網上分享喺街頭擺出chok甫相，見超蓮着上露膊衫配上一頭曲髮，大晒白滑長腿，甚有時尚感，佢仲話：「巴黎就是隨便拍都好看。」另外，仲見佢食法式田螺相，似乎佢呢個旅程正到爆呀！